《香城online》故事重溫 勿忘初心

開測左2個月 不如重溫下故事

6月9日 103萬遊行 林奠硬推 恢復二讀
6月12日 金鐘「暴動」定性 催淚彈清場
6月13日 港鐵不合作活動
6月15日 梁義士墮樓亡 警方阻撓鄺神
6月16日 200萬+1遊行
6月25日 眾籌 G20登報
6月29日 盧義士墮樓亡
7月1日 衝擊立法會
7月6日 光復屯門
7月7日 西九遊行
7月13日 光復上水
7月14日 沙田遊行 新城市圍捕示威者
7月17日 銀髮族遊行
7月21日 衝擊中聯辦 元朗鄉黑警大龍鳳
7月26日 「和你飛」集會
7月27日 元朗一日遊 黑警催淚彈射老人院鐵路
7月28日 西環衝突
7月30日 港鐵不合作運動

有啲可能漏左，大家可以補返

行到呢步，我回頭睇返，我地既初心係 五大訴求

引用梁天琦既信 真正公義還未來臨 莫被仇恨支配
唔好比黑警拉仇恨，我地要對付係當權者

不分化，不割蓆，不篤灰，不譴責
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命